唔理你黃藍絲，林鄭家下擺明放軟手腳，拎全港人打中國疫苗黎刷鞋搏連任，撐開政府既你自己諗啦，中國疫苗打入人體

你睇下旺角醫生大廈長時間排隊上去打針
佢地連普通流感針都唔敢打
你想像下d新出既針打唔打得過
打落自己小朋友度

你唔好諗住出國打
周圍封緊關到時要你打完針先可以入境

藍屍同事都屌緊

中左等自己好返咪得，反正死唔去

中過都要打
因為有機會再中

係垃圾疫苗都仲好，點知係咪新疆絕育針

唔打都係驚中招姐，打左仲驚多樣野

屈穎妍大公報都屌
你話呢

今次係咩人十都無得避
人人啪兩支

岩岩出世到100歲都要打
自己想像
想像一個連流感針都有問題既國家要同人鬥威鬥快開發新藥
重要人地公開測試所以數據
中國制唔覺有數據

真係自己諗下啦

有外國疫苗先打
最多唔返工

係玩野唔批
打完先好出國

藍絲都唔敢打啦
我諗得紅絲會真心相信國家

on9先打臨急臨忙先研發嘅疫苗

去左檢驗都係百零萬

身體最誠實。

好想見建制派排隊去打

搞死哂班藍狗保皇狗有咩唔好丫

睇上次檢測都知